明報：周前聞青年擬元朗撬山墳 鄉紳憤怒 有人勸說傳言或假 未阻白衣襲擊

原來因為怕撬山墳

信果個都戇鳩
果日元朗冇活動

不認識施襲者 咁多人 而家咩都講得出

ANN姐手法: 風向自己帶

咁多高清大頭你都唔識

真正游擊，摧毀敵方戰略設施，從內打擊敵方實力

你哋打人之前邊有人理你

佢地希望夢想成真?

自我實驗預言